{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 다온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 チェックイン時間とチェックアウト時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が可能です。 客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金が反映されることがあるため、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した時間前にバーベキューを予約してください。 バーベキュー利用の際は火災に注意し、お子様や幼児と一緒の場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時間とチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金が反映されることがあるため、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は何時までにすればいいですか？",
            "answer": "予約した時間前にバーベキューを予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際は火災に注意し、お子様や幼児と一緒の場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 652
    }
}